點解鄭則士郭晉安始終都擺脫唔到肥貓同呀旺？

一個影帝一個視帝 做乜都成個肥貓呀旺咁

人地劉松仁吳鎮宇黎耀祥胡杏兒什至陳國邦都唔會扮完弱智之後擺脫唔到
佢2個其實係咪拍完之後真係變撚左智障

問佢地老豆老母

羅賓奴都未擺脫到強姦犯啦

唐立言算唔算擺脫咗？

郭晉安我淨係記得佢與敵同行

唐立言有時講野都會似似地呀旺
同埋再創世紀都已經變返呀旺

羅賓奴仲未擺脫到近十年插花最靚最勁既球員

扮低能容易吖嘛，
佢地覺得個啲就叫演技丫嘛。

煎pan做極都有陣亞視味啦

微臣董昭~先行告退

我覺得都好過3哥對眼果啲戲嘅

你覺得啫 呢啲好主觀
但我會建議你睇 無敵軍師

識波

咁係咪一套戲就叫完全擺脫晒

鄭則士好多戲都ok wo，有無睇過烏鼠最後爆seed個段？ 炸死你個撚樣

我同意一套戲/劇一定有啲場面佢係爆到seed幾好戲
但同一套戲佢有時會變返肥貓 有時又好似造王者咁over晒鳩叫

睇下多d鄭則仕既戲

跛豪

郭晉安啲戲其實都幾好 以前好多好睇嘅劇都有佢份

呀旺有少少覺，可能講野把聲太呀旺
但鄭則士真係完全唔覺，真影帝級

有聲

隔世追兇

佢爆seed場戲笑死

電影追龍，鄭 飾演 豬油仔，個人認為ok

豬油劑難免會同吳孟達比
做肥波就堅唔錯

agger好似做乜都有弱智嘅影子

江華都擺脱唔到項羽

心理作用姐

冇興趣

江華基本上演乜似乜 你覺得除左項羽佢仲演過咩角色似項羽？

睇番鄭則仕以前d戲，型到

係咪得我覺得黎耀祥都擺脫唔到柴九

當九五至尊流？
尋秦記呢？

睇過唐僧未

佢拍完唐憎先做項羽

許許許呢

條友去左邊

佢拍逆緣個啲咪唔似柴九囉

我唔係好覺郭晉安咩戲都似阿旺
去到與敵同行其實已經明顯擺脫左
你可以話有佢影子 但我又唔多覺

一套擺脫左就唔洗理之後個啲？
再創世紀成撚個阿旺咁

最型係

呀呀呀～呀呀～～～～～～～

巴打行錯片場

佢唔係毒膠

對唔住，係我衝動少少
但係佢個樣有聲

金蛇郎君型過毒膠

幾時整個 共同宇宙？

阿旺 肥貓 花家姐 大冒險

病甩毛